開撚夠電影post未

第一二三個就話好笑
你地仲開係on9呀

Agger

以為自己好風趣
跟風都跟得慢過人